有冇人住緊/過co-living？

見佢有好多唔同地點 (有啲都唔平)
可唔可以分享下點解會揀 同埋住落有咩感覺？

利申 同屋企人住 但番工距離比較遠所以一直都有搬出去嘅諗法

主要想睇下呃唔呃到女屌

咁有冇成功嘅例子